等interview call等到好辛苦

3月等到依家0

IT 行業，絲打一名

農曆新年前仲有唔少，2月到而家就得兩間in

好似等曖昧緊條女既電話咁

請勁人 9流流剩係剩做support 個樣又勁毒邊有人請

絲打做dev, ba/qa 定network?

就係做緊oper所以冇人請，出面既it job 到係想請勁人

Same

見完無offer 都一樣咁灰
晒左AL

你都起碼有份工比你請al去見工，我係失業中

宜家可能d hr 都唔想interview 廢時咁多唔知邊個出出入入

等offer call 仲辛苦

in 完都未必有offer
btw 等緊offer call